今晚食乜餸呀

我想吃炸子雞